Google 廣東話輸入法有bug，係咁食我字，點算，懷疑關chrome 事，但我搵唔到答案

舉個例子，而家我想打「小明上廣州見特朗普」

而家我打咗 小明上北京見特朗普
咁我就打錯字啦，然後我就響 上 字同個 北 字中間打返 廣州

但係最後打完竟然會自動delete 咗 廣州見特朗普 呢六隻字

唔係個個網站上面輸入都會出現呢個問題，但係數量都不少
有無人有解決方法？因為真係好滋擾

PS：已經排除咗係我其他嘅extension做出嚟
PSS：Google 過冇答案

用咗幾年 無呢個問題 觀察多幾日先

好多網站都有問題
例如facebook打完字噤backspace會成行清晒
唯有開第個tab打完再paste上去

係Google Chrome extension 嗰個版本先會有呢個問題
Android 版正常運作

呢個我都會中......

我remote翻屋企，有時唔知咩情況 D tab 中文字 係會揀唔到字，揀到要用notepad 打完再貼落去 chrome

到最後頂唔順 ，關閉所有tab 重開先無事

其實我用速成都係咁
喺FB想屌臭啲五毛結果打打下成段Comment無撚咗

都係倉頡好

咪用gboard啦

以我所知喺Facebook係會有呢個問題，一打數目字就會出事
webwhatsapp同google drive都無事

廣東話輸入法佢係最好嗰個

ok

(利申9up)
有無試過鍵盤上面個Insert鍵

但係咁解釋唔到點解某啲位嘅輸入無事
有啲就有事呀

有咩好用?

e個唔係desktop先有既咩